中國駐英大使劉曉明：「逃犯條例修訂一定會被通過」

建制派表示

推左先

推

希望樓主頂得住負皮數量，唔係針人係針事

係駐英大便

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

個主持每句問題都好到肉

3分09比人問到呆撚左

係中國講人權法治笑大人個口咩屌
邊個會信你係中國會得到公平審判
是但搵條經濟犯罪鎖你十年八年，上訴咪搵條煽動顛覆國家政權罪再鎖左你廿年

一陣睇

點解大家要負皮我
大家睇我上個post就知我只係改過下標題
等多d人睇呢段片

佢意思係咪「我其實都唔係好想過，不過你過左唔關我事，唔好制裁我」

哇 超撚奶共 死都嗌翻生..

屌，燒山

又轉風向

仆街了
真係要長期多方面反抗

唔緊要架，我落地獄一定會拖晒你班仆街一齊落地獄